有冇人12月考JLPT 日本語能力試験？

好多地方又取消咗

有

7月取消咗一次 而家無心機溫書
唉

咖喱爆到咁樣都竟然冇條橫線先神奇

香港有得考

考囉
做埋最後兩年真題

香港過到港共個限聚令再講啦
同埋日本自己都爆到仆街仲想搞？
而且一啲國家有得考
一啲冇
仲公平咩？
根本12月應該要全世界取消
仲爆得犀利過7月嗰陣

香港有得考咩？我仲未收到信同資料
師兄收到信了？

出曬準考証先嚟大爆發

十二月可以考試嘅城市又更新咗

如果日本唔攪 其他城市有冇得繼續「天気がいいから散歩しましょう」？

如果12月唔考，又要等多大半年

帶住口罩考 功力減半

取消咗